未訓既咪入黎傾下計囉（143）

safe

牙！！！！

your bf?

正皮先再講野

頭頭

安全

no伏，係射

呀！！！！！！！！！！！！！！！

sorly 所以佢都無落

得都係
唔好理啦，keep住用網頁版

ok

好！

唔係呀
好似得我ok...

太子又黑

係

唔緊要
大家安全就好

繼續點名

又用唔到app

得MACBOOK上到連登

我手機都得
非iPhone

iphone can not pc can

有一種悲傷

IPHONE 上唔到

good德

知男

安全就好

去

攬住

終於上到

終於

iOS終於上到連登
想搵仔含

禾刀系

join

又有含撚怪

真 笑左

你又join

紅巴識d野

Pray for you

邊到

無事啦

當你的眼睛咪著笑

嘅

冇p100都係差啲

我？天tsw一定有rb

大家今日辛苦了

仲有幾耐到

奇。我愛你

未咁快

回家了

點人！！

你呢

當你喝可樂當你吵

無事 食緊野
行返樓企達左陣先再報多次平安

天西好似閂左

我係美國冇事！
屌哂你地老母同老婆個閪呀仆街賤畜！！！！！
有一日你地一定會被十大酷刑對待都冇人可憐你呀！！！！！

獨獨
想攬你了

過左rb safe

你小心

獨獨

Okok 睇住個gp

攬番你！
好撚嬲呀！！！！！！！！！！！！！！

【2206】港鐵宣佈，錦上路及天水圍站關閉。

喵喵
今日到我賀佢老母 射香港人射得咁撚開心

好

唔係關左十世咩 我家姐放工係美孚卡死，租左酒店住

餃餃

屌佢老母啊

垃圾黨鐵不如汁柒咗佢

下次約多個一齊去飲野

我都以為係
不過家姐安全就好

愛你

賣港

好擔心其他人

啱啱先老母入尼爆尻我好嘈

國慶咁開心，應該每個禮拜喺鐵站放煙花

見到大圍啲玻璃爛撚晒好舒暢

可能太累訓左 休息緊

聽日要再點名！

12點再點

一定要

將軍澳、九東好似平行時空？
咩事都無發生

執左佢

大埔再上面都冇事好似

咁狗用實彈屌唔屌

連登APP 搞咩野?

原來係咁，大家之後留意更新

大埔85都有，九東將軍澳好似無料到咁
係咪全部藍絲

佢守法好市民
跳閘都屌

支持

香港就係咁神奇

將軍澳區而家開始封站了
頭先仲見到好多港豬行緊商場

咁黃啲咩中立咁濟

都出晒去啦

啲深藍係咁 之前仲會同佢哋吵 依家不了

CLS

我放棄

觀塘狗屋、油塘狗宿舍都無比人搞過咁濟
好撚失望

失咩望
邊度搵咁多人姐
而家圍狗屋都冇用

真係唔明個腦諗乜

加一

對自己區好失望

咁樣你同自虐有咩分別

呀！！！！！！！！
唔係唱歌

sorry 囉
而家葡萄你地住果d區有得開花

同我老豆老母一樣

嘩屌 有啲想嘔 食太多TG

嘔左啲有毒物質出黎會好啲

嘔下會好啲

你老豆百幾歲？

曬氣

可能係民國膠

油油

上次老豆話啲人咁憎中國做乜留喺香港
我串返佢咁憎外國勢力做乜落嚟香港
佢立即冇聲出

架架喊咩

耳耳

事實擺喺眼前又唔信
信埋啲濕鳩陰謀論

屌我老豆識追台

問下佢喺邊度攞錢 點計法 我有興趣

笑死

喊咩

邊度有得買睇唔到tvb既電視

咁叫佢收皮

佢追你del，同佢玩落去

報個靚平安
岩岩翻屋企
好掛住大家呀

有朋友仲未返到屋企

上個水
齊唔齊人？

快！快聯絡！

上天台搞下d電線

妮妮！！！

魚魚

人一藍 腦便殘

有無睇過晒d谷，有無出面post搵下有無

妮妮

你終於返咗嚟啦

餅餅 miss you

啱

Bitchbitch

安全就好！！！

miss u

埋埋 幾經波折翻黎當更啦

有窿路記得預埋我喎

Miss you too
平安就好

一定啦 點會唔預油油

大家都無事無受傷嘛

我無出啊...

我朋友仲橡膠彈瘀到仆街

冇傷到內臟就好好

佢唔會擔心你架咩

我講左換左裝 然後可能訓撚左

咁都好啲 不過係我都hurthurt地

無事就好啦
晏就揾唔到大家 好驚

佢仲有無事呀

要用網頁版

我今日全日係度mon全部直播同依度
野都未食

瘀完又腫 一定好痛

我唔知呀 sosad

快啲食

做咩唔食野
快啲同我食

無野食 未齊人我唔食

點都要食

中邊到

一定係
幫我同佢講 希望佢快啲好翻

擔心啊嘛

好勇

你真係好好

有心就得

都未齊人

唔好唔要佢呀 佢會好唔開心

你又咁細路女

咪係 快啲食呀

咁佢係咁既人，你又唔係第一日先知.....

即係點? 男人老狗屋企唔俾?

泛民先收得最多

都要食啲野先
唔準咁架

但係個問題係佢好犯賤真係好乞人憎

大家一份子黎嘛

痴撚線 拎住支炮衝入去
有大把位俾佢退後
咁都係自衛？

係咁㗎佢....個人太理性

未齊人點食

現實打尻佢

仲要係隻狗衝前開槍

你都要小心啲遲下出去

佢係喺度埋怨話佢今日冇得出街 邊度都冇得去

食我

應該同佢講中共係馬列子孫
要驅除韃虜 恢復中華

咁你明知 仲嬲乜

貓貓打針好似改左時間，改左中午，扮工太早走唔係咁好
本身公司大佬講：你都係貓奴呀？下就唔洗返黎啦快啲陪佢去睇醫生

無野食啊

咬9佢 跟住send d客聊我嘅嘢俾佢 佢就會激到仆街

同佢講,以後都冇得出街架喇
魔警統治左香港,喺屋企就唔會比人射殺
叫佢唔好離開屋企半步,香港好危險,唔岩佢住

唔傾好過傾 笑尻下佢算

其實你心裡有沒有我？

好warm ar佢好大佬難求

真。我無野講

那麼廢的男人，還愛嗎

話左你mon post

咁好既老細

係呀 所以我都懶得同佢講
佢剩係識得成日堅持佢覺得啱嘅野 我都冇佢咁好氣

依家仲係好唔舒服？

奇b回來了

That ‘s a good question and maybe I should think about it

係到係到

希望改到星期六下午
但又要遲一日先帶到返屋企

老豆老母冇得揀
伴侶有 仲要陪你一世添

佢系咪牛牛 好似我

你咁耐無野落肚點得

我已經冇力同佢嘈 聽日又要翻11點
反而而家係我返學嗰班人 個個都要出去發夢
大家同聲同氣 so fking warm

想睇相

笑唔出

真呀 一講只會係嘈

佢係魔羯 死人大男人

唔怕啦 之前都試過

肉

佢地有無事呀
入左醫院呀 情況點呀

嬲多幾次就笑到嫁啦

但你仲好愛佢

愛佢會有個期限 可能有一日我太攰會同佢講bye bye

唔關牛唔牛事啦
係個腦既問題
發生呢d事,第一下係諗自己無得出街,自私自利
sorry bitch,我都唔想鬧鳩你男友,我忍唔撚到

你仲後生

胃氣多，冇痛了

我記得你之前都呻過啦
不過見你仲好記住同佢既甜蜜回憶
你對佢既愛既期限應該仲有一段時間

算啦我屋企都係係咁 老豆係深藍
佢鬧啲示威者嘅時候我已經聲都廢時出

唉都係果句I am just a small girl in a big world trying to find someone to love

真係唔敢罷工，我搵左３個月先搵到呢份，失去左我人生就玩完

唔知架 我自己而家就好想去澳洲working holiday
趁自己仲有時間浪費 好想丟低佢

你同肉肉一齊去啦

咁都好啲

支持你呀
但我覺得你放唔低佢

咩工泥

觀塘狗屋搞過好多次喎

工程狗呀

推

同埋我的朋友都唔想我去但係嗰日塔羅牌話如果我去咗嘅話 一定會好開心同埋唔會後悔

呢樣我諗左好耐

遠呀

出唔到咪做下文宣囉 仲有下次㗎嘛

咁咪去囉
仲有洋腸食

好似係

下次去下先！

我前幾日先係到問人意見，點知無人理我

但係我依家都未去得 仲未夠18

慢慢啦

魚b

我知道自己個人係啱外國生活多啲但係香港有好多嘢令我放唔低

你話想同人扑野 點應

Sad but true

要下年 年尾出世真係慘

我有理你

點可以成日咁架

你搵你女朋友啦

原來你未夠18

你鬧尻我

我係mon po狗

牙男豬

你去working hoilday 搵洋腸啦

宜家d人點會忍到去18先啪呀

一定要下次幫襯佢

大男人正

一定冇

朋友當然唔想你走
但你都係諗諗自己
你可以試下列晒去/唔去既pros&cons
自己衡量下

sorry我屌女既

屌你
我22喇

嬲左你

佢哋都仲ok
要退下火線了

戚架

你哋講呢啲野有冇考慮過毒撚感受
利申：18，A0

魚

-.-即係無用啦

唔正 當你做任何事 佢都會好似有一個佢自己嘅答案
之後要你跟住佢做咁 如果你唔係咁做 佢就會俾啲說話你聽

你呀

就黎轉職啦你

等我聽日返學諗下先

畢

你有女屌咩？

你唔係忍 你係冇機會

真

最緊要自己唔好後悔
同開心呀

你

唔准笑

你唔係男人嚟架咩

爸爸X2

媽媽

哈哈哈哈

認同

幫雲雲生返個啦

好後生

我用大碼先舒服
頭一年用岡本真係唔掂

咪係

不過真係睇得出 你好愛佢

我可能要用加細碼
不過打飛機都唔驚有BB,可以無套

今日第一日食100mg，感覺很好，全日都無驚和緊張，以前入夜心跳已經跳到成120，而家keep住90
自從精神開始出左問題之後就無乜點睇新聞了..原諒我做左個幾月港豬
今日開始睇番新聞，熱門台等等既新聞媒體，已經無再睇到喊，情緒差，不安，恐懼既症狀了，黎緊情況許可的話應該接觸多D新聞了，始終覺得同外界脫左軌，唔想繼續無知落去
btw,今日見到條仆街近距離殺人...

戚架特

真 無諗住生b就真係做返安全措施先

香港既性教育好失敗

btw媽媽

再笑叫牙妹恰你

冇女呢到

你唔洗用啦

sorly

中一次唔洗黎m十個月

真
exex係咁

黎完ｍ之後個一日先危，如果你唔準26日黎就中撚硬

佢老江湖啦

總有一次你點叫佢蚊返出黎，佢唔會蚊，直接內射

中五中六應該有講座講過

巴打加油

唔氹你

曾經有個偽中立入過黎，名我都唔記得左

講咩呀宜家，出晒去打仗

食藥對身體唔好，而家咩年代

扑野技能算唔算

Ho dai j

好彩而家有嚟m

食藥仲有啲濟咁，冇事既

痛苦過嚟m好多倍
不了

生仔太恐怖咪搞我

好侮辱

個兩個女仔..

同埋好ON9 要驚成個月
你18歲都唔夠養唔起架

食避孕丸試試

好好休息下啊知無

sor

同埋要食足成個月開始，連續食先有效，唔係琴日食完，今日中出就話無事

咪一堂囉

睇人既姐
邊關事架

雲雲會感化你

我記得我記得
乜撚野 薯餅溝可樂定可樂溝薯餅咁上下
早兩日都有出現過

個仔你包底

可能冇實習唔記得哂

聽到都覺得痛

呢樣我知但係我冇食開

抵 佢成日恰媽咪

咁避孕藥又真係有唔少副作用嘅..不過而家嗰啲好似好好多

唔關我事

為我心痛?

你Google 下 避孕藥副作用先啦

只可以間中食一次架咋你估次次扑完食都得咩
事後仲傷過日常避孕藥

咁你都俾佢

再研究下先

可以試下有番少少責任感

屌

油油又要屌人類了

一堂都冇

是但啦
媽媽

幫我問候下佢哋
辛苦曬佢哋啦 要好好抖下 知嗎

佢地以為你地好純？

再嘈中出你

一定會Feel到

點俾你地揭發架

牙古兄同女朋友都好健康下

好環保

健康精子卵子

無胃口嘛

一定係高／連登

終於到屋企

係呀 依啲嘢唔貪得方便同一時快感架
會後悔一世

D儲蓄都用得七七八八了，黎緊都要開始搵工，始終點都要面對一邊食藥一邊工作既問題，曾而家好左好多就開始搵工

叻

叫我地結婚之後先可以有性行為
唔可以墮胎

我呢邊幾好

我愛上主

我覺得有可能高登

一係打針

個個

佢自己on9講出黎

唉又話見到速龍唔好走

點解唔想生呀

加油呀 佢哋終有一日會有報應架

多謝你
之前醫生一直開隻訓教藥比我，琴日佢話可以唔食都得，隨我喜歡，都算係一個大進步

你估bitch咁醒會feel到咩男朋友話咩就咩架啦

竟然

畢仔好似係兩登學咗好多野喎

基督教學校
所有性教育都係聖經堂教

黃大仙班偽勇武，如果你哋有入過呢個post
我希望你哋檢討下

我會好好休息架啦 而家等緊訓教

Come

毒毒

要小心啲呀 buddy

好天真好傻

對唔住呀 邊個係媽咪呀

咁咪咩都唔識

萬能嘅internet

係呀 架架 好慘

含撚啦抵比人笑

@楚楚

一定

收皮啦媽媽

緊係，青頭個時日日都研究

咁幾好阿 食少粒訓教藥第二朝起身都無咁攰

唔做媽媽diu

原來係環保嘅一份子黎

唉 我唔知講乜好 係咪我做人太認真
我認真撚

無得你恨架啦

多謝支持環保♻️

因為好好笑

我已經比其他人幸福，人地有既副作用我基乎都無，要講既話應該係得累
遲下番工我諗住連眼訓藥都唔食，咁應該會好快適應

又要再搵真勇武朋友

食左未呀

你每日啪一粒啦咁
喂 你紥結快啲喎

其實上得多連登真係學到好多嘢屌

而家同女朋友研究

我係環保專家
有咩性疑難可以問我

你正確觀念

未 唔肚餓

零嘅話用咩數

佢一講 我記得

我仲有童子尿

冇野好研究了

仲安全啲

我會一世青頭

5毛好蠢 無得救

我無印象

0

愛惜下自己啦

架架

可能你自己本身都唔鍾意小朋友

童貞留到咁多年都係一種實力

好的

我地推左起碼５００米，啲狗驚到

如果第時真係有女朋友,佢經驗豐富我又青頭點算

聽日番八半幾點訓好

好惡

我第一次都唔係好好feel

我地波台仔非處不屌啦

聽日返8點 幾點訓好

其實feel到

唉

但都係咁

Cls

但係你地都有say架嘛
你地成日硬食?

啱啱返到屋企就變左成人台
無咩野我出返去先 沖個涼

你自己都要睇住呀

都話你純架啦

罷課

成日咁濟都唔肚餓